唔訓既你 依家做緊咩野？

成晚唔吹水就係搶1001

跑私佣嘅工除左要口才好，仲要俾老細撚狗咁撚，你今個月旺季死做爛做自動ot爆數岀多左糧，下個月就set高你target等你過唔到，其實拉上補下都係一樣，佣金只係用黎逼你做野嘅手段

Mon咗幾耐po

點解黎左依邊 叫老雞開過個啦

對唔住大佬 岩岩打緊機岩岩先上黎

騎劫